你班的士佬，初期爆武肺醫院出面死的士站冇車

去醫院就西面，而家的士司機出左事，先多返的士係醫院